# 1. Опишіть своїми словами, що таке екранування, і навіщо воно потрібне в мовах програмування
Экранирование - это добавление специального символа через обратный слеш "\". В языках програмивания экранизирование нужно для корректных отображений строк.

# 2. Які засоби оголошення функцій ви знаєте?
Function declarations "function myFunction() {}", function expression "let MyFunction = function () {}", arrow function "let myFunction = () => {}" 
 
# 3. Що таке hoisting, як він працює для змінних та функцій?

hoisting - это процесс когда переменные или функция попадает в врех своей области видимости до выполнения кода. Переменные могут использоваться до их обьявления. Функции могут выполнятся в любом месте даже если код написан в самом низу.
